巴輸到咁真係完全無野好賴

完全係俾人技術性擊倒
完全冇喺上一年輸比羅馬身上面學到野
次次以為領先 下一場成班大帝啲心態真係食晒屎
嗰個連跑多步都唔肯，見到利記萬眾同心創做奇蹟
唉，又係失望嘅一年
技不如人，恭喜勝利嘅一方